票債票償？錯，票債必須血償

首先，我並唔係話要做任何非法嘅事，所謂血償就係要建制派嘅仔女都要返嚟去香港一齊被送中

我地要做嘅係，萬一咁不幸通讀過三讀，由果刻開始搜集任何關於建制派嘅消息，包括其家人，如有任何違法嘅行為，必須報警。可能你會覺得報警無用，但其實呢條法例通過後，建制派已經無任何用處，弓鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹。所以如果任何走稅逃稅嘅行為以致黨嘅收入減少，對付特朗普嘅子彈減少，必須令呢班人嘅身家成為補血劍嘅一部分

第二，建制派通常都會送仔女出國留學，我覺得呢個行為好唔愛黨唔愛國，呢班人吧父母都係中國，所以佢地都係中國人，佢地世世代代都係中國人，佢地必須返中國嘅領土住，必須遵守中國嘅法律，如有違法，必須向中共政府舉報，佢地好需要被送中。

最後，希望以上只係鳩up，否則建制派及其家人必須一齊被送中，呢樣就係血償

我選擇喺呢個時間出post，係因為我都唔知通過後，仲可唔可以出post了，不希望是絕筆

嗱，千祈唔好做非法嘅事呀

推